{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009584",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155014?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 올레스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00時から可能で、チェックアウトは10:00時までです。 入室時間は午後4時で、チェックインの締め切りは夜10時です。 退室時間は午前10時です。 入室のご利用案内では予約特典としてWi-Fiのご利用が可能で、駐車場や荷物のお預かりも可能です。 また、カフェ、レストラン、パブも運営されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00時までです。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後4時です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの締め切りは何時ですか？",
            "answer": "チェックインの締め切りは夜10時です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前10時です。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "予約特典としてWi-Fiのご利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "荷物のお預かりはできますか？",
            "answer": "はい、荷物のお預かりが可能です。"
        },
        {
            "question": "カフェはありますか？",
            "answer": "はい、カフェがあります。"
        },
        {
            "question": "レストランはありますか？",
            "answer": "はい、レストランがあります。"
        },
        {
            "question": "パブはありますか？",
            "answer": "はい、パブがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 115,
        "QA": 233
    }
}